想upgrade部10 年前既電腦

板： GIGABYTE GA-MA770T-UD3P ver1.0
CPU: AMD Phenom II X4 955
GPU: GTX 275 2gb
hdd: 2tb (會加ssd)
ram 4gb

想問下如果要upgrade可以up邊樣？ 同換咩？

要果up唔到換返部好少少既要點整同幾錢？ (只係想打下GTA V 唔洗全開)

無野值得upgrade 換過部
除左hdd可以放落新機度用

十年前既amd掉得啦

掉左佢把啦，升咩級

加RAM同換顯示卡

換既話要幾錢度？
想好呢部少少同玩到GTA V就夠

電競mouse

除左hd全部換

加到8gb ram 應該可以lag住咁玩

當年學識砌機都係用955 BE

「GTA V 唔洗全開」呢個已經要砌部新

加ram同換張顯卡應該係最底消費

其實我覺得本身條list都夠打GTA v

最平就
加多條4gb ram
買張GTX660/750ti

有D錢就買
玄冰400散熱,超CPU $79
4G DDR3 AMD專用條 $50條 買三條
RX470D $300有一張
以上為人仔價

冇得up ，你up 一part，又怕其他part support唔到，賻一鋪，挨兩三個月，一陣燒呢樣燒嗰樣仲得不償失

回收都冇人要

加條RAM, 加SSD, 加張千零蚊顯示卡（你睇benchmark勁唔勁得過你張卡）
我係你的話成部換咗佢算喇

我都有部2008年買既imac想試下用唔用得返

換部新啦
用咗咁耐粒u定塊板都一定殘咗好多
與其upgrade完用一排又殘
不如直接出新機

我之前就係amd 945 加ram同張gtx960
開頭爽咗一排 但好快又好多問題出現
例如話ram槽detect fail
好快又lag番

結果根本治標唔治本 啲ram ddr3仲唔可以重用

舊機用嚟做nas/軟路由，
其餘買新

兩睇啦 我部fx8320 + 7790都玩左三年幾
上年換左2k mon唔夠用先出張rx480 頭尾用左都四年幾
所以本身識砌機 唔一定成部換

wuut?

我諗你一定未出過phenem

D功耗勁到....

買部新應該點砌
好耐無睇呢d野

你可以俾到幾錢
好少少我個人認為要6/7k